[放負撚] 其實心底一直都好想屌啲而家先醒嘅人

經過 69 612 之後，
見到身邊好多親友突然醒咗。
以前會屌後生搞事、暴力、俾人指使，
而家諗返轉頭覺得我地冇錯，
覺得對唔住班後生。

我聽到心在淌淚，
但同時都好想屌佢地點解而家先醒，
點解14雨傘咁大件事又唔去了解下，
只係一味睇CCTVB嚟屌鳩啲後生。
點解要咁多人受傷有人犧牲先有回響。

希望仍然唔會太遲
R.I.P.

616見 不撤不散
617三罷 （國難當前，返少日工唔洗死掛）

毓民一早屌左，皇后碼頭唔急要咩？一地兩檢唔急要咩？真普選唔急要咩？DQ唔急要咩？國教唔急要咩？…

各位有情緒問題快啲入來睇睇！
一個都不能少！

[情緒問題]路難行，但有好多人一齊行緊

真 點解五年前佢地會覺得我地係唯恐天下不亂 五年後會覺得我地係爭取民主自由公義？

不過過去左就係過去左努力現在最重要

而家醒都算好，仲有好多人唔會醒

想跳想死嘅同我入一入嚟

全部人同我睇左佢

我唔想死 但心很累